有冇人覺得林鄭咬字發音奇撚怪怪？

睇左條柒婆 press con 咁多次，硬係覺得佢啲咬字怪怪地

例如佢成日話會合作 (zok) 通常香港人都係講合作 （zhok) 聽落好撚扮野

清楚（cho) 又會讀成 (tso)

係咪上一輩會咁講野